msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-07 09:18-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-12 07:41+0000\n"
"Last-Translator: Channy <channy@mozilla.or.kr>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1399880465.0\n"

#: webpay/bango/templates/bango/cancel.html:10 webpay/base/templates/base.html:35
msgid "Payment cancelled."
msgstr "결제를 취소했습니다."

#: webpay/bango/templates/bango/success.html:10 webpay/pay/templates/pay/simulate_done.html:9 webpay/provider/templates/provider/success.html:10
msgid "Your payment is complete."
msgstr "결제가 정상 처리되었습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:90
msgid "Mozilla received an invalid code from the payment provider (Bango) when processing the payment"
msgstr "결제 처리 중 결제 제공자(Bango)에서 유효하지 않은 코드가 Mozilla로 넘어옴"

#. L10n: First argument is an example of the proper key format.
#: webpay/base/dev_messages.py:94
msgid "An image icon key was not an object. Correct example: {0}"
msgstr "이미지 아이콘 키가 객체가 아닙니다. 예를 정확히 입력하세요: {0}"

#. L10n: JWT stands for JSON Web Token and does not need to be
#. localized.
#: webpay/base/dev_messages.py:98
msgid "No one has been registered for this JWT issuer."
msgstr "현재 JWT 이슈에 등록한 사람이 없습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:99
msgid "The price point is unknown or invalid."
msgstr "가격을 알수 없거나 유효하지 않습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:100
msgid "The request to begin payment was invalid."
msgstr "결제 시작 요청이 유효하지 않습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:102
msgid "The requested payment simulation result is not supported."
msgstr "요청한 결제 시뮬레이션 결과를 지원하지 않습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:104
msgid "The payment provider (Bango) returned an error while processing the payment"
msgstr "결제 처리 중 결제 제공자(Bango)가 오류를 반환했습니다."

#. L10n: JWT stands for JSON Web Token and does not need to be
#. localized.
#: webpay/base/dev_messages.py:108
msgid "The JWT has expired."
msgstr "JWT가 만료되었습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:110
msgid "The external payment processor returned an error while handling the payment"
msgstr "외부 결제 프로세스 과정에서 오류 발생"

#: webpay/base/dev_messages.py:112
msgid "An internal web request timed out."
msgstr "내부 웹 요청 시간이 만료되었습니다."

#. L10n: JWT stands for JSON Web Token and does not need to be
#. localized.
#: webpay/base/dev_messages.py:116
msgid "The JWT signature is invalid or the JWT is malformed."
msgstr "JWT 서명이 유효하지 않거나 잘못된 형식입니다."

#. L10n: JWT stands for JSON Web Token and does not need to be
#. localized.
#: webpay/base/dev_messages.py:119
msgid "The JWT did not decode to a JSON object."
msgstr "JWT는 JSON 객체로 변환하지 않았습니다."

#. L10n: JWT stands for JSON Web Token and does not need to be
#. localized.
#: webpay/base/dev_messages.py:122
msgid "Error decoding JWT."
msgstr "JWT 변환 중 오류입니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:123
msgid "The system timed out while trying to log in."
msgstr "로그인 중 시간이 만료되었습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:124
msgid "The system timed out while trying to log out."
msgstr "로그아웃 중 시간이 만료되었습니다."

#. L10n: 'postback' is a term that means a URL accepting HTTP posts.
#: webpay/base/dev_messages.py:126
msgid "A URL is malformed. This could be a postback URL or an icon URL."
msgstr "URL이 유효하지 않습니다. 재호출 URL이거나 아이콘 URL입니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:128
msgid "The transaction ID was missing from the session when processing a payment return."
msgstr "결제를 받아오다 세션에서 트랜잭션 ID가 누락되었습니다."

#. L10n: First and second arguements are the names of keys.
#: webpay/base/dev_messages.py:132
msgid "If {0} is defined, then you must also define {1}."
msgstr "만약 {0}을 정의했다면, {1}도 정의해야 합니다."

#. L10n: First argument is the name of the key, 'reason'.
#: webpay/base/dev_messages.py:136
msgid "The requested chargeback simulation is missing the key '{0}'."
msgstr "요청한 환불 시뮬레이션에서 '{0}'키를 누락했습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:138
msgid "The notification service responded with an error while verifying the payment notice"
msgstr "결제 알림 확인 중 오류가 발생하였음"

#: webpay/base/dev_messages.py:140
msgid "The notification service raised an unexpected exception while verifying the payment notice"
msgstr "결제 알림을 확인하는 과정에서 알림 서비스에 알 수 없는 오류가 발생 "

#: webpay/base/dev_messages.py:143 webpay/pay/views.py:54
msgid "Payments are temporarily disabled."
msgstr "결제가 일시적으로 중단되었습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:145
msgid "The resource has been modified within the timing of the previous request. The action should be performed again."
msgstr "이전 요청을 처리하는 중 내용이 변경되었습니다. 다시 처리되어야 합니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:147
msgid "Payment simulations are disabled at this time."
msgstr "결제 시뮬레이션을 지금 중단합니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:149
msgid "This payment key can only be used to simulate purchases."
msgstr "이 결제 키는 테스트 구매에만 사용할 수 있습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:151
msgid "The configuration of the payment transaction failed."
msgstr "결제 트랜잭션 설정에 실패했습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:153
msgid "The purchase cannot be completed because the current transaction has already ended."
msgstr "현재 트랜잭션이 완료되어 구매과정을 완료할 수 없습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:155
msgid "No transaction ID could be found."
msgstr "트랜잭션 ID가 없습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:157
msgid "The system timed out while waiting for a transaction to start."
msgstr "트랜잭션 시작을 기다리는 시간을 초과하였습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:160
msgid "The payment method or price point is not supported for this region or operator."
msgstr "결제 방법 및 가격이 현재 지역 및 제공자를 지원하지 않습니다."

#: webpay/base/dev_messages.py:162
msgid "The user cancelled the payment."
msgstr "사용자가 결제를 취소했습니다."

#. L10n: First argument is the name of a key. Second
#. argument is a number.
#: webpay/base/dev_messages.py:169
msgid "The value for key \"{0}\" exceeds the maximum length of {1}"
msgstr "\"{0}\"키에 대한 값이 최대 길이  {1}를 초과"

#: webpay/base/utils.py:56
msgid "There was an error setting up the payment. Try again or contact the app if it persists."
msgstr "결제 설정 과정에서 오류가 있었습니다. 다시 시도하거나 앱 개발자에게 문의하십시오."

#: webpay/base/utils.py:62
msgid "There was an internal error processing the payment. Try again or contact Mozilla if it persists."
msgstr "결제 과정에서 내부 오류가 발생하였습니다. 다시 시도하거나 계속 지속되면 Mozilla에 문의하십시오."

#: webpay/base/templates/403.html:4
msgid "Not Allowed"
msgstr "허가 안됨"

#: webpay/base/templates/403.html:5
msgid "Sorry, you are not allowed to do that."
msgstr "죄송합니다. 작업을 허가할 수 없습니다."

#: webpay/base/templates/403.html:8 webpay/base/templates/base.html:45 webpay/base/templates/error.html:17 webpay/pay/templates/pay/simulate.html:18 webpay/pin/templates/pin/pin_form.html:39
#: webpay/pin/templates/pin/pin_form.html:43 webpay/pin/templates/pin/reset_start.html:17
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: webpay/base/templates/404.html:2 webpay/base/templates/404.html:3
msgid "Page not found"
msgstr "페이지 없음"

#: webpay/base/templates/404.html:5
msgid "Sorry, but we couldn't find the page you're looking for."
msgstr "죄송합니다. 원하시는 페이지를 찾을 수 없습니다."

#: webpay/base/templates/500.html:2 webpay/base/templates/500.html:3
msgid "Something went wrong!"
msgstr "무언가 잘못 되었습니다."

#: webpay/base/templates/500.html:5
msgid "There was an error processing that request."
msgstr "요청 처리 과정에서 오류가 있었습니다."

#: webpay/base/templates/500.html:6
msgid "Please try again in a few moments."
msgstr "잠시 후 다시 시도하십시오."

#. Web Pay is what we call the payment server/flow.
#: webpay/base/templates/base.html:9
msgid "Web Pay"
msgstr "웹 결제"

#: webpay/base/templates/base.html:28
msgid "Pin must be 4 digits."
msgstr "비밀번호는 4자리 숫자입니다."

#: webpay/base/templates/base.html:29
msgid "Pin can only contain digits."
msgstr "비밀번호는 숫자로 입력하세요."

#: webpay/base/templates/base.html:30
msgid "You logged in as a different user, you must start the payment again."
msgstr "다른 사용자로 로그인하였다면, 결제 과정을 다시 하셔야 합니다."

#: webpay/base/templates/base.html:31
msgid "Loading"
msgstr "불러오는 중"

#: webpay/base/templates/base.html:32
msgid "Beginning payment&hellip;"
msgstr "결제 시작&hellip;"

#: webpay/base/templates/base.html:33
msgid "Connecting to Persona"
msgstr "Persona 연결 중"

#: webpay/base/templates/base.html:34
msgid "Payment complete"
msgstr "결제 완료"

#: webpay/base/templates/base.html:41
msgid "Oops&hellip;"
msgstr "문제 발생&hellip;"

#: webpay/base/templates/base.html:42
msgid "This is taking longer than expected. Try again?"
msgstr "생각 보다 시간이 오래 걸리고 있습니다. 다시 하시겠습니까?"

#: webpay/base/templates/base.html:43
msgid "Something went wrong. Try again?"
msgstr "무언가 잘못된 것 같습니다. 다시 하시겠습니까?"

#: webpay/base/templates/base.html:44 webpay/pin/templates/pin/pin_is_locked.html:17
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: webpay/base/templates/base.html:48
msgid "The transaction failed. You have not been charged for this purchase."
msgstr "진행 중 오류가 있였습니다. 현재 구매에 결제는 이루어지지 않습니다."

#: webpay/base/templates/error.html:9 webpay/pin/templates/pin/pin_is_locked.html:12
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: webpay/pay/views.py:216 webpay/pin/views.py:93
msgid "Enter Pin"
msgstr "비밀번호 입력"

#: webpay/pay/templates/pay/bounce.html:12 webpay/pay/templates/pay/lobby.html:11
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: webpay/pay/templates/pay/bounce.html:13 webpay/pay/templates/pay/lobby.html:12
msgid "Sign in to continue with the payment"
msgstr "결제를 하기 위한 로그인"

#: webpay/pay/templates/pay/bounce.html:14 webpay/pay/templates/pay/lobby.html:13
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: webpay/pay/templates/pay/simulate.html:7 webpay/pay/templates/pay/simulate_done.html:8
msgid "Simulate Payment"
msgstr "결제 과정 미리보기"

#: webpay/pay/templates/pay/simulate.html:8
msgid "You will not be charged."
msgstr "실제 결제가 일어나지 않습니다."

#: webpay/pay/templates/pay/simulate.html:10
msgid "result"
msgstr "결과"

#: webpay/pay/templates/pay/simulate.html:20 webpay/pin/templates/pin/pin_form.html:46 webpay/pin/templates/pin/pin_was_locked.html:16
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: webpay/pay/templates/pay/super_simulate.html:4
msgid "You have super powers"
msgstr "최상위 기능"

#: webpay/pay/templates/pay/super_simulate.html:8
msgid "Simulate a payment"
msgstr "결제 과정 시물레이션"

#: webpay/pay/templates/pay/super_simulate.html:12
msgid "Make a real payment"
msgstr "실제로 결제하기"

#: webpay/pay/templates/pay/wait-to-start.html:6 webpay/pay/templates/pay/wait-to-start.html:12
msgid "Setting up payment&hellip;"
msgstr "결제 설정&hellip;"

#: webpay/pin/forms.py:90
msgid "You have already created a PIN."
msgstr "이미 비밀번호를 만들었습니다."

#: webpay/pin/forms.py:111
msgid "Wrong pin"
msgstr "맞지 않는 비밀번호"

#: webpay/pin/forms.py:123 webpay/pin/forms.py:146
msgid "Pins do not match."
msgstr "비밀번호가 맞지 않습니다."

#: webpay/pin/views.py:46 webpay/testing/views.py:25
msgid "Create a Pin"
msgstr "비밀번호 입력"

#: webpay/pin/views.py:68 webpay/pin/views.py:185
msgid "Confirm Pin"
msgstr "비밀번호 확인"

#: webpay/pin/views.py:131 webpay/pin/views.py:157 webpay/pin/templates/pin/pin_was_locked.html:13
msgid "Reset Pin"
msgstr "비밀번호 재성정"

#: webpay/pin/views.py:178
msgid "Pin reset"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: webpay/pin/templates/pin/pin_form.html:13
msgid "For testing only. Marketplace users <b>should not</b> use this site."
msgstr "테스트를 위해 마켓플레이스 사용자는 현재 사이트를 <b>사용할 수 없습니다</b>."

#. This is the same as the standard forgot
#.                  password that most sites have.
#: webpay/pin/templates/pin/pin_form.html:31 webpay/pin/templates/pin/reset_start.html:13
msgid "Forgot your pin?"
msgstr "비밀번호를 잃어버리셨습니까?"

#: webpay/pin/templates/pin/pin_is_locked.html:13
msgid "You entered the wrong pin too many times. Your account is locked. Please try your purchase again in 5 minutes."
msgstr "틀린 비밀번호를 너무 많이 입력했습니다. 현재 계정이 잠깁니다. 5분후에 다시 구매를 시도하세요."

#: webpay/pin/templates/pin/pin_was_locked.html:9
msgid "Your Pin was locked"
msgstr "비밀번호 잠김"

#: webpay/pin/templates/pin/pin_was_locked.html:10
msgid "Your pin was locked because you entered it incorrectly too many times. You can continue and try entering your pin again or reset your pin."
msgstr "틀린 비밀번호를 여러 번 입력함으로서 비밀번호 입력이 잠금 상태로 바뀌어습니다. 잠시 후 비밀번호 입력을 다시하거나 재설정하십시오."

#: webpay/pin/templates/pin/reset_start.html:14
msgid "Are you sure you want to reset your pin? You must sign in to Persona to reset your pin."
msgstr "비밀번호를 재설정하시겠습니까? Persona 로그인을 다시 하셔야 합니다."

#: webpay/pin/templates/pin/reset_start.html:20
msgid "Reset"
msgstr "재설정"

#: webpay/provider/templates/provider/wait-to-finish.html:6 webpay/provider/templates/provider/wait-to-finish.html:12
msgid "Verifying payment&hellip;"
msgstr "결제 확인하기&hellip;"
